---
title: 愛されやすいキャラクターの設定を作るには
---

# 愛されやすいキャラクターの設定を作るには

>キャラクターを制作する時、愛されやすい設定方法がありまして↓
>
> 【外見】
> 【性格】
> 【才能】
> 【事情】
> 【謎】
> 【弱点】
> 【ギャップ】
> 【過去】
>
> の8つの魅力を考えてあげるだけで、愛されるキャラが産まれる。

## 参考リンク

[ツイッターの投稿 (@KickTyan)](https://twitter.com/KickTyan/status/1103485102091198464)
